究竟在森林和原野係邊個填詞

成首都唔啱音

教宗填既